麥當勞呃左我2蚊

是咁的 我今日買左個安格斯牛餐加2件雞翼 拎走
當我搭完車返到屋企 滿心歡喜咁打開嘅時候
發現我個安格斯牛堡變左脆雞包 我呆左2秒
然後忍唔住屌左一聲 咁都冇辦法啦 冇理由搭返車去換架
食落去 又屌多聲 又淋又凍
我屌你老母啊麥當勞

係我就打電話落去屌柒佢
多數都比返個包你